過往立法會投票如果廢票係咪當場會展示？？

廢票會擺落個透明嘅兜，再拎去比票站主任決定，由選舉人代理見證

將來會記名選票

呃人去投票？
表態？
仲未撚夠清楚咩？

政府：投票率好高！

選票不記名，入去吸印時要安心出行姐

國安法後有咩地方可表態？？
表態都嫌多？？

今年實唔比人入去睇